由琴日下晝4點到而家已知有幾多初步確診武肺？

如題